文宣組真係carry到成個活動

分化外敵，反洗腦，宣傳，集人，解釋法例

每一樣都係今次抗衡政府既重要步驟，我覺得除左credit每位有上街既義士，文宣手足連日出左咁多張有創意既改圖/長輩圖，真係辛苦曬，想係度表達謝意

一齊繼續加油

互相配合先有呢個效果

原來用鍵盤建國真係得

推

各做各先可以效益最大化

唔想開post再講
今次呢場抗爭唔係一日半日既事 可能係長久
希望手足可以繼續行出黎
星星之火 可以燎原

長輩圖題材

攞完禮物投對家 !

下年禮物係咁加 !

PISH

Hang in there

成日起埋d大白象工程，用錢搞好民生好過

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

各有各做加油

啱，香港人抗爭，一直欠缺，係宣傳戰，好一廂情願，
以為其他人一定知道你做緊咩。

但其大眾，根本唔知你咁多野，好睇印象同觀感。

文宣呢類野，真係要keep住

agger
勇武 和理非 文宣 缺一不可先可以發揮每個作用
勇武做前線，和理非做後援，文宣做連繫穩定軍心同影響敵陣
當然仲有好多崗位都發揮緊作用，但重點係互相配合先會團結

希望堅持落去 感激

文武兩道
並行不悖

分化外敵，洗腦，宣傳，集人，解釋法例

個紅包🧧真係笑到gap gap聲

未睇字 見了個底都已經笑到痴線

加油!

要大量派發單張! 不要停

已開account

依家未夠，推

柒得幾討好

唔好再打飛機啦好嗎？

幫手文宣其實好易，大家都出吓力，結果會意想不到。

長輩圖做得最好

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

加油啊！！
大家各有各做！！

團結!

講到玩分化真係要學中共取下經

［順便整合］幫手將reddit文宣推上frontpage

多謝文宣組
老豆老母因為長輩圖改哂觀

盡力趕起咗個Q&A
麻煩各路人馬幫手整文宣圖

拜託。

==========

Q：我真係好攰，可唔可以放棄？
A：政府用緊拖字訣消磨你意志。我地放棄就會辜負烈士遺願，咬緊牙關，頂埋最後一戰！

Q：政府已經暫緩送中，仲搞咁多野？
點解咁快忘記同放棄失明、昏迷、吐血、被毆打既義士?

忍唔忍心佢地帶住重傷坐十年監？今次放棄救人，下次仲邊有義士願意同你抗爭？

唔係有希望先行出黎，係行出黎先有希望。

Q：點解唔星期日？點解揀21/6升級？
A：星期五立會要審明日大嶼。政府另一政治任務之一。17/6已經遊行過，係時候攻守轉換，盡地一煲。

Q：點解21/6 要同時三罷？
A：只有三罷，大家先可以行出黎支持升級。

Q：621 我真係出唔到黎，可以點做？
A：請廣傳「620死線621升級」俾朋友、泛民。你既share就係拯救香港既關鍵之一。

Q：我係和理非，621升級關唔關我事？
A：關，和理非、勇武就係盾同劍，缺一不可。和理非唔需要衝，但係你可以係後排支援，護住佢地後面，提供物資上前線。

Q：621 7點會唔會太早？
A：請參考612時序。朝早出唔到就下午，下午唔得就夜晚！

Q：點解兵分三路？有無優先順序？
A：首要立會，警總次之，禮賓有餘力再作打算。其他地方由群眾判斷，自行發揮。

====分隔聲明====
政府，我地齊上齊落，620唔撤銷暴動罪名同其他起訴的話，我地有必死決心將明日大嶼同國歌法一併拉落黎！要佢地陪葬！

一套精華版Q&A
一套full set Q&A

如果你想針對最多noise既警權問題

咪打飛機住la 各位加油

加油

辛苦晒大家了

表揚文宣組爸絲打為港出力

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

辛苦哂各位
但場仗未完 大家要努力！

派四千可以分開另一張圖搞大佢

係
完全唔明點解啲人成日笑鍵戰
根本有用到仆街

文宣好野

唔小心負皮咗 對唔住巴打

大家加油

可唔可以宣傳下呢段片

Push

下次選舉靠哂文宣啦！

不投民建聯
多個區議員

真係唔好道歉 冇錯係唔應該道歉
黑警都未saysorry 咁快縮

打輿論戰用
好多人暫緩袋住先
我地要動員佢地出返黎
清算狗隻！！

容小弟放下初試文宣作品

派街坊用:

(高清底圖credit朋友)

喚醒警隊良心用
send晒俾你地啲良心警察朋友睇

分化警隊內部 問責一哥用
建議攞去撐警大遊行用

(高清底圖credit朋友)

隨便用

(高清底圖credit朋友)

岩用攞去洗

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

推 真係好多謝佢地嘅付出

要有更多針對廢老嘅文宣

唔好太斟酌 d 內容

唔好再咁君子

蝗國有四大發明 我地都要學

感激

Pish gogogo

未完嫁，場仗有排打呀屌

仲有留意返 廢老都係鹹濕嘅

好似打仗咁
文宣=指揮部
勇武=前線
和理非=後勤補給

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

其實唔好用指揮部嚟講
係通訊同情報間諜都做埋

係喎

推

btw 文宣組工作可以keep住做
就算今次依件事結束之後
文宣組既工作對日後政局都係好有用

文宣組

各有各做

啱

頂撚住呀！自己香港自己救！

永續文宣

唔好意思，阻一阻大家

麻煩大家廣傳整合post
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

呀媽俾左陳小春,王祖藍張圖我睇
我話假野佢唔信

推，長輩圖

支持分化廢佬page

文宣組真係做得好好

加油唔好撚停

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

屌你扁撚到 忍唔到笑好有味道

讚嘆文宣組
全靠你地
努力

push

勁到仆街
希望保持

加油！

都仲要靠有前線

大家各司其職

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

推 繼續努力

香港人加油

鍵盤建國

繼續努力

文宣組創意無限

多謝大家

pish

唔好意思，阻一阻大家

麻煩大家廣傳整合post
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

繼續互相配合

呢場真係長期戰爭，香港人加油！！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

以後五毛狗再無藉口話人鍵國

唔好睇少筆的威力

睇GP名以為自己個個

勁！

永續文宣組

唔好意思，阻一阻大家

麻煩大家廣傳整合post
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

真正嘅keyboard warrior

幾靚

好勁

文宣嘅巴絲打真係勁
辛苦晒

仲有 我要攬炒 巴打嘅外國信

喺出面勁多失敗post嗰陣
又走嚟團結大家

都係嗰句 多謝一位巴打高質POST引發多重思考

差個無間道
共產黨打贏國民黨
係有內鬼

歡迎各公務員
歡迎棄暗投明的警察

👍

啱啱係北角收到一張
成大班巴絲派辛苦晒啦

今次擺明贏網軍，如果同雨傘比嘅話

文宣與勇武係相輔相乘
如盾和劍

發夢收到

文宣組好波

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

有文宣有行動 先至會見到少少效果
但係仲未成功，各位努力，盡做
感謝各位付出

反送中 文宣谷link:

Channel (請share)：

定時更新做好嘅文宣圖以及重要資訊。
收到圖嘅大家可以大肆宣傳/forward 於各社交平台 。印刷組可以喺到揀認為適合嘅圖，製成單張及貼紙。

English Channel (Please share) :

For foreigners in or outside of Hong Kong who want to know more or wish to support our cause. Please forward and share our pictures so more people can join our protest!

文宣谷字

今次民間既組織力比5年前成熟好多

推 各位好波

唇齒相依 唇亡齒寒

推上國際舞台果班先係最強